1人溺水 , 8人跳下去救 竟9人全死！！

中國廣西平果縣昨天（12日）發生一起集體溺水的死亡事件，一民眾在修建自家蓄水池時被困，另外8名鄰居紛紛下池救援，卻都暈倒在水池內，醫療小組前往拉上救援搶救後，9人竟然全都不幸死亡。

據大陸《南國早報》報導，廣西一民眾昨在自家儲水池拆除水池頂部模板時被困，暈倒於水池內。隨後8名親友鄰居聞訊趕來救援，但竟也都暈倒在水池內，9人經搶救無效相繼死亡，初步懷疑水池內存在有毒氣體或有毒物質，詳細事故原因還在進一步調查中。

專家提醒，進入不明深池一定要提高安全意識，入池前可先動物試驗觀察是否反應異常、不要用蠟燭等明火照明以免爆炸、入池做好防護工作繩索綁緊、池內作業時間不宜過長，如果發現池內有人昏倒，一定不要莽撞下池搶救，設法拉出池外換氣後再救。

咁邪

沼氣？

變硬鬼屋

old

冇上密閉空間堂

支那國人知識水平有限